hktvmall晨早流流有口罩賣 仲要有貨！！

但點解會咁貴嘅

有啲係第三方鋪黎，唔係維基自己賣嘅
同淘寶有啲似

已經賣晒

現在變咗股票個股價升到爆，要拆細股等普通人可以買到一樣

5個細size180都搶

成廿幾蚊一個普通外科口罩

廿幾蚊一個...

唔買啦

仲有貨 咪9up

幾廿蚊一個 cls

25蚊個,炒價緊有貨啦.

成人無晒，得返小童

買左想退款

好衝動咁買咗
有啲後悔

街都有得賣啦 35蚊一個

咁落去旺角啲濕鳩藥房度買咪又係一樣

呢款買唔買得過？

反而想知係真定假

80無用

咁既價錢用用單罐豬嘴好過cls

講個笑話

無用轉頭都搶哂

wiki賺少左 商戶照抬價商佬正仆街

我係日本買其實都差唔多價錢

戴80不如求其攞塊毛巾算啦